火車見到個金髮鬼妹成對波打晒出黎任人睇

鬼妹？？？係妹下妹下個妹喎，擺明係鬼婆啦

個個d骨架都好大

唔記得加密呀？

成對？ 北半球都見唔到

磨牙

好想夾腸

鬼妹先天優勢

樓...樓豬

我係你就即刻去抄牌，失敗咗先算，著到咁擺明就搵緊男朋友。

唔知點解鬼妹露無乜感覺 感覺太廉價
係港女特別有feel

係咪我睇錯
點解最左面個男人得一隻腳既

係呀 係你睇錯

Gay test